有連登帳同無連登帳真係有分別？

無帳照有得睇圖睇link
有帳只係多左有得po野

帳你老母閪咩大陸仔
號仔都唔撚識